[劇透討論] 難以置信 竟然無人講《奇蹟男孩 Wonder》

預告

個細路個樣都唔夠恐怖，大把人樣衰過佢囉

咁好睇無人講
唔怪得之前優先場咁爆場，兩粒鐘有笑有淚
無過份渲染主角auggie既不幸，世界唔係淨係圍住佢轉，藉身邊屋企人同朋友既轉變，想融入主流社會都要顧其他人既感受
雖然去到尾段有少少俗套，但整體既感覺非常好

一家四口cast得幾好，愈睇愈覺得成家好似餅印

好似戲中jackwill所言，睇慣左個樣其實幾順眼

為睇izabela vidovic

好感動，家姐好正

幾好睇, 有d位睇到眼濕濕
jack幾靚仔

佢話julian係全世界最假的細路 好好笑

呢個男仔係做Room果個

佢啲演技比細Dicarpio仲勁

睇過本書 好好睇

家姐 係戲入面有少少似melissa benoist

Jack Will

仲埋到班拍名導演既戲
等睇黎緊套The Death and Life of John F. Donovan

故事表達方式好新鮮 代入唔同人角度 每件事都有兩面睇
戲入面家姐講左句，你生得唔平凡 唔洗追隨平凡
覺得好有意思
整體成套戲睇得好舒服 兩個鐘無悶場，反思位都幾多，導演好遲利可以拍到由幾個小朋友帶住成套戲走 d小朋友都好好戲性格背景好出。
唔洗下下高成本大class先一定係好戲，好題材有意思嘅戲先最打動人心，同埋julia roberts好好戲好靚

睇完 都幾好睇, 好溫馨好勵志
但都覺得好脫離現實 世界邊有咁多好人

好靚仔

你唔係人？

Supergirl果集似到仆街

auggie：why i need to be so ugly
我啲眼淚係咁流

套戲好睇在auggie本身同佢身邊嘅角色都寫得好好，好討喜
但回歸現實，邊有咁多天使

via好慘豬
我睇佢果part眼濕濕
好彩最後佢都得到幸福

套戲好在你會以為jw同Miranda好閪，但原來唔係

via

BTW安兒真係佢ff?
本身以為係阿sir或者校長扮

呢個我覺得幾驚喜，本身中文戲名比我錯覺以為套戲一定圍住Auggie轉，乜都比佢做晒，睇返其實英文原戲名係全面啲

咁好睇既戲無人睇？

香港個個都剩係睇愛情片之嘛
呢啲邊有人有興趣

家長呢

想問張潤衡呢排有冇出嚟抽水

彈開啦佢，人地又唔係自己燒傷

家姐個好朋友👭正啲

本身以為佢唔要老死咁仆街所以唔識欣賞
但做返好人又幾靚女

此例只適用於美國和其他西方國家，
日本都未必能個個接受到
香港、大陸更加唔好講，正常樣都鬥餐死，邊有咁多天使，偽善撚就大把

香港地邊有咁溫馨感人的畫面，
見高拜見低踩，憎人富貴嫌人窮
香港人踩少腳都已經還神
你們睇睇一念無明對精神病患者點就知，正常人有病都受歧視
對天生醜陋的人更加厭惡

一開始啲人都厭惡佢喎

一開始厭惡係人之常情，但越來越接受佢，人地連細路都識避忌，識反省認錯
連富二代最後都有悔意，老師都係正義的感覺有點非現實

仲有個校長
Jack Will打架停佢課2日就OK, 獎學金照有
Julian父母話唔再捐錢俾學校, 校長完全冇淆底, 仲大返佢地轉頭

片中果對父母都好好，花好多耐性教導
諗返起香港好多父母教多兩教以為自己好有耐性之後就發脾氣踩仔女打擊自信

行撚開啦佢

套戲係比較理想化，但正正係咁俾到我地理實無既野
有無人睇過小說

前兩日先睇完小說 準備過兩日睇套戲

大口茱同owen wilson 我都覺得係睇得舒服同有意思

x2
仲有幾個位印象好深
－識左jw一齊放學，大口茱驚喜到想喊咁
－影班相
－auggie好鍾意star wars
－大口茱兩公婆忽略左via
－julian老母
－去camp auggie同jw俾高年班恰，有錢仔班fd幫佢地手，之後一齊望河

應該類似inside out幻想朋友既野

望河果度
Jack will 攬住auggie果下

一家四口都好好戲
每個人都有不如意的時候
最重要彼此支持
Btw,是否冇講爸爸送咩俾媽媽

俾高年級生蝦但auggie冇退縮仲要還拖，成班同學仔一齊打鳩佢地
我諗auggie都諗唔到自己咁夠疆加有人咁支持佢，所以佢都忍唔住喊

撞石果下我以為Jack will會死

我都係

個校長望住Julian知錯但係佢老豆老母逼佢走果種無奈睇到好sad

跟本小朋友啲問題9成係父母搞成

唔識教仔

我諗就係想表達唔同家庭背景嘅教育方式，令小朋友會有咩問題 因為小朋友嘅成長就係透過模仿大人 家長。所以父母身教真係好重要，就算香港都好多名校仔都係咁。

x2
auggie隻狗要睇獸醫我以為會死

無錯，父母既行為永遠都係子女最早既模仿對象

auggie終於有成長，加上有朋友既支持同同學既接納
呢度睇到好感觸

隻狗係死左
全套戲唯一最開心果既老豆就因為咁而喊

係

via回憶阿婆果度好touching
婆：爸爸媽媽同其他人已經分左好多愛比auggie仔啦，有佢地就夠，我要好愛你

Btw 有冇人同我一樣以為Miranda會同via爭仔所以所面，由其miranda喺drama club 見到via望住條仔之後問佢點解喺到

定我諗多左

好記得有一幕佢望住jack will同auggie好開心咁一路傾計一路係學校行出黎 auggie問佢jw可唔可以一齊番屋企玩 佢果陣個表情
見到個仔終於搵到朋友果種興奮

你睇返跟住Miranda單獨劇情就會明白佢點解果陣見到佢地一齊會有咁既反應

呢幕最感動 反而覺得望河果幕做多咗

其實唔係象徵一齊屙尿好兄弟咁？

成家人都好貼心

望河嗰陣無屙尿 但我感受最深係一齊望河果幕

唯一喊位係daisy死左

我估係auggie出世影既相

我喊左幾獲

Via咁靚女有冇可能得一個朋友

Miranda避via有d無聊

呢套戲有兩個supergirl劇既女仔

睇過本書好好睇

初頭不停出SW野 又要咁岩月中上第八集

雖然主角出世時好不幸
但係呢套戲個世界好美好

有時係需要睇下呢d戲離開現實社會既殘酷

少女心事

好睇

之後睇返先知主角係room個長髮細路

收左錢

auggie係star wars fanboy

睇過書表示 套戲唔差 但書好睇好多！

荷里活有邊次係戲好過書

幾好睇，不過嘥咗個細路嘅演技，上次斗室真係神级演技，呢次要化個咁嘅裝，睇唔到表情變化。

最尾打交，jack will撞中個頭出血
我仲以為會企起身會訓低入院
點知原來冇事
咁近鏡強調黎做乜

其實係恰主角方面都幾寫實，因為細細個成個班真係會因為條友樣衰話人有傳染病，然後就話唔掂佢。

果班女就好似我果班d女咁，話就話唔係帶頭恰人，但係都會背後笑人同埋間接欺凌

Btw,係咪我既問題
睇左宣傳片我就即刻想睇，開場前15分鐘先買飛，諗住今日星期日仲驚冇飛

點知一半人都坐唔滿

牽動觀眾情緒
就算最後佢無事都係成功左

毒撚睇基本上都好代入到auggie
好明佢感受
樣差唔多 分分鐘爛面仲核突過佢
無朋友無同學 食飯自己食 比人恰 係街望人即刻用奇異目光望
所以睇到佢有good ending都有叫做有d心靈上慰藉

書入面係寫到佢史前怪物咁

睇到差d訓著都話好睇

個𡃁仔好似移動迷宮入面其中一個角色

同感 現實社會無既野唯有係電影入面搵返安慰

近鏡強調果下 我心諗：唔係咁老土會死呀嘛

Jacob

家姐真係好偉大
明明自己咁多不如意 都成日走去氹細路
個黑鬼就好 溝倒個咁好既女朋友

真係好撚堅強
希望個女仔紅到
我睇過佢一集劇同呢套戲
都係做d好堅強既角色

不老Thomas
同埋幾似francisco lachowski個仔

佢果條線睇到我眼濕

好睇呀我仲要自己一個人睇
不過老實講冇乜起伏劇情太正面...
留意返套戲係I級片...我睇果場好多小朋友睇 可能唔想咁細個就灌輸負面俾小朋友啦

same,睇喊片自己睇算

估唔到會喊幾獲

我而家先知係I級片

原來已經27歲

有邊幾句大家好深刻？

拋磚先
生於非凡，就不要追求平庸

同本書唔算好大出入
睇書嗰陣好似冇睇電影喊得咁勁
睇電影好多個位都有喊
個男主角做得好好 jack will好靚仔
不過電影比較講得少summer
呢套戲我最鍾意嘅就係佢唔止圍繞住個主角黎講
而係身邊所有人嘅角度都有講到
不過Miranda嗰度冇本書講得咁多
搞到佢好似變咗一個小人咁
睇完戲嘅你哋我建議你哋睇埋本書
雖然係英文但係啲字好容易好淺白

好好睇

我都鍾意套戲唔係淨係講auggie咁單一
黑妹黎講summer都幾可愛

一有kiss 班小朋友即刻咦咦咦咦 之後遮面
好得意 諗起以前細個

真係好好睇
同frd 睇完一次
之後岩岩帶老母一齊睇多次
估唔到自己睇第二次都仲會同老母一齊眼濕濕

好鐘意佢分四條線咁講

我睇套戲之前都估唔到會喊幾獲

啱啱睇完 前半段真係係咁喊

我喊左起碼有三次

竟然有人講《奇蹟男孩 Wonder》

因為有細佬係佢願望 佢係內疚加愛
所以細佬第一 佢自己排係後面

黑鬼就爽

我以為套戲係搵真既 Treacher TCcollins syndrome 拍
點知一睇，咁正常既

真既醜好多
震撼力應該會再大d

最鍾意佢無sell悲情 （不過都深知現實邊有咁多好人

Jack will 勁萌

本身戲要好啲都唔易

我諗套戲考慮過想易入口少少

其實唔同程度

始終呢套係俾小朋友睇, 唔可以整到咁誇張

自己覺得隻狗死果到先最催淚
好多個位都係隻狗呆呆下乜都無做
突然就死左
覺得係想表達人忽略左身邊好多野
消失左先發現

個家庭太模範...
家姐接近完美.....
世界太美好........

好似童話故事....

岩岩睇完都覺得套野太美好 現實點會咁啊

今年最愛

原來口碑好到週末mcl上唒大院

今日意外地睇左
好好睇

以為最尾個獎會比jw
戲入面auggie又唔算做左好多野，反而jw就真係幫左佢
小說係咪會講多d auggie改變其他人？

我以為會俾個獎jw，summer同幫auggie手果幾個大隻仔
點知講到頒一個獎

仲有ua都用唒imax大院播wonder

入場睇嗰時硬係覺得個肥仔好熟口面

原來

鐘意lee d戲
個人建議可以睇埋天賦的禮物（今年戲同埋美國隊長主演）
講感人 我覺得甚至奇蹟男孩更感人
2套我都好鐘意

一家四口都做得好好，有錢仔最可憐，雖然串柒柒，但係背後係佢老豆老母搞成咁。最開心嘅童年要離開班朋友，camp又冇得去，又俾jack仔打

我都睇晒兩套 不過天賦真係仲感人
個女仔同隊長分開住果度谷撚晒眼淚

Wonder贏在敘事，好耐無睇過勵志片拍得咁靚

抵死

幾鐘意佢分段講 其實人人都有自己嘅困難 好多野都係人睇你就風光

一個男人睇，喊到7彩
買飛個陣知道佢係I級戲，所以中間jw同miranda反面個陣，我都估到佢地會和好如初。
Jw 係minecfaft入面道歉呢個idea好正

Julia個d感動樣好正，演技一流
而owen，就會令到你都想要一個咁既爸爸
家姐唔洗講，成日形住佢會小氣，但每次都主動關心細佬

Btw owen應該係送情趣內衣之類既野比julia，因為一級電影，唔講出黎，純粹靠佢地飲酒同個表情估，佢地應該都好耐無二人世界了

總括，呢套戲係我今年睇過最好睇既頭3位

唔係淨係auggie慘唒
每個人都有自己既難處 你睇我好我睇你好

情趣內衣
係minecfaft入面道歉好乎合佢地細路仔既做法 我好鍾意
成家都cast得好 好有嗰種老豆老母feel

我中意佢多線既切換方式，想二刷搵唔到場岩

黎緊好多聖誕大片，應該可以捱到去coco上畫

Miranda都寫得好好，一開頭家姐角度睇以為佢大個左跟新朋友一齊就好替家姐不值。之後發現佢唔想自己家庭嘅故事俾人知，繼而借用左家姐嘅故事，從而產生左一種愧疚感，之後一直都避家姐，再借auggie傳話

好難捉摸

電影無左justin 同 summer 角度， summer 變左大茄
小說第二集仲有埋julian 角度

坐我隔離睇個伯林兆波咁款
但全場係咁拭淚

導演好好心地,無乜計算,呢樣野好鍾意

覺得最深刻係auggie仔第一次發咁大脾氣
食食下飯走左
自後媽咪揾佢傾返
一開口就sorry果度

佢唔明點解自己要受咁嘅苦之餘仲冇能力改變

呢度睇到流哂眼淚

的確好好睇，敍事手法值得一讚

琴晚viu96做左wonder boy真人特輯
有無人有睇

好鐘意咁講故仔， 睇得好舒服
家姐條線好好鐘意細佬又想媽注意佢多啲
最後頒獎好似多左
今年頭五電影
聽日買番本書睇

最尾頒獎真係多左 仲要頒俾auggie

係好睇，但冇乜喜出望外既感覺。

最鍾意家姐條線，但點解要同個Nigger一齊

Once you go black

唔係誇張
成套戲有好多位都喊咗
啲眼淚係咁流

黑鬼好暖男喎

個老豆送咩比老母呢

好正

好性感既泳衣

Via同細佬講 你天生出眾 不必強裝平庸 個到
眼淚係咁流

睇完冇乜感覺
樣衰既人黎講佢算好彩
俾人蝦左一年都唔知有冇
亦都有對佢好既父母同家姐
家境還算唔錯
睇完呢套野再諗返現實真正發生呢件事既人先慘

岩岩睇完
Via做話劇個part d眼淚停唔到
When given the choice between right or being kind, choose kind.

悲觀睇
轉中學又會再蝦多次架啦

點解家姐開頭唔想屋企人黎睇話劇？

獨女嘛

但果時個黑鬼男友已經黎過佢屋企見過佢細佬